睇完林奠記招，好似補左血咁，聽日又有動力上街

佢真係唔係浪得虛名